[PS4]FIFA 18 PRO CLUB 招翼 後防 神龍

[PS4]FIFA 18 PRO CLUB 招翼 後防 神龍

搵固定球員 會周圍走周圍打就唔需要

陣式暫時 4231/41212 踢控傳 傳波快 唔燒味

每晚開波時間10:30-0100

每屆最小會報3個比賽

基本要求 基本功要好 識護波 傳波快

翼 - one touch 彈得快 走位靈活 one two 走位
唔9跑 現位 威脅位置唔介意你突破

閘 - 防守為主 防守邊 唔亂標 睇準時間 over lap

中堅 - 識包波/頭鎚好手 唔會亂標

龍門 - 角球識出迎

psn / tg - hugohui10

add完麻煩pm自己位置

lm

傳波快